好想自閉

唔好煩我 我想靜 想逃避現實 我想笑 但笑唔出

咁你要多行不義

因為多行不義必自閉

哈哈哈

Noted with thanks

咩呀肩

Go

唔煩你 攬攬你/ 3 \